(PC) EuroTruckSim2 連登仲有冇貨車佬？

前幾日先買隻game 見到mp EU2 ser 仲有千幾二千人玩

Hk ver 都有幾十

之前個post 又浸晒底

召喚各位貨車佬

有

係咪個個都入晒rc grp?

仲有 如果得隻game 未買其他dlc

係咪冇map mod可以用到